被制裁買bitcon避唔避到

被制裁買bitcon避唔避到?

點過數

避到，不過bitcoin太易被人操盤

買實金囉

Bitcoin交易所都要處理美元啦
唯有自己掘

係囉
去金鋪睇下有冇金條